當權者只會當香港警察係棋子，即使推你地出去死都在所不惜

仲有呢份野 大陸官媒既抹黑香港戰略守則

Push

推左先

不能只有我一個看到

真condom 黨要你們犧牲

千祈唔好畀mon po犬見到

推

就睇下邊隻狗自認條命咁賤 為黨付出
死撚左睇下你屋企人點抬起頭做人

出去死啦
為國家效命

TVB嚴格執行

啲狗可能俾人洗哂腦心甘情願做condom

為國捐軀的時候到了

p牌推唔郁

份野係真嘅話算唔算文宣核彈
中共各種陰謀嘅鐵證

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
Be water
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

員佐級已放棄思考政治

死左咪做黑警口中英雄

由黑驚死啦 維持治安喎 死都唔怕啦

Domdomdomdomdom domdom domdom